咁多間警署之中，你地最想邊間消失？

元朗個間好似最多餘

元朗

雖則全部都想，如果夾硬要揀個地方一定係元朗，但依班根本就係恐怖份子，連個格都係